到底豆豉鯪魚應該炒油麥菜定就咁食！

炒油麥菜
就咁食
一直都炒油麥菜 好食10倍

兩樣都ok

炒油麥菜會昇華10倍有得揀一定唔會就咁食

第三選擇, 整排骨

我全都要

撈飯食

炒牛歡喜

炒飯

就算冇菜都會餸飯食
樓主on99就咁食

唔食油麥菜既路過......

就咁成罐隊

用咸酸菜
記閪住呀

就好比蝦醬通

孤陋寡聞 未食過炒定蒸

小朋友先做選擇

錯過人生一大美食

炒油墨一流, 鑊熱一鳩成罐倒落去, 隔一陣掉菜加少少水落, 隔一陣就上碟, 乜調味都唔洗落

腐乳派

諗起都流口水條魚骨

用嚟炒飯

開咗之後就咁倒落垃圾桶

細個食過魚哽過骨, 所以廿幾年對骨同唔吞得落肚既野都有陰影, 食到就會反胃, 過咗廿幾年都擺脫唔到。 所以整親都會掉撚上下鰭, 條尾, 眼框後面一部份同埋所有骨。如果有時間有心機既話入面啲粗少少既骨都會掉埋, 搞完之後一罐大既就會變咗做細........